原來已故會員Siufa係清潔工嚟

稱歌手唱《榮光》好嘈 清潔工：冚晒雜聲 官質疑「嗰度中環喎」